11.24 區選注意事項

比較重要（一定要記得）：
1. 記得帶身份證明文件，e.g.身份證，護照etc

2. 以防政府中途腰斬投票程序，建議越早投越好，最好就投完票去食黃店早餐

3. 收到選票檢查有冇塗污 / 損壞，如果有記得要換過張

4. 印仔唔好吸出界，吸完要等一陣乾咗先好對摺選票

5.一票不投保皇黨

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

11.24 區選有用link 各區候選人派系 有埋政綱及往績

聰明啲，踢走班狗先再搞啦！
藍絲狗一定叫你依幾日出嚟搞嘢，失民意

曾鈺成理大單嘢煲大佢。民建聯衹幫共黨做事。權貴子女就矜貴。香港年青人的生命就不顧。叫人不要投民建聯。

【抗爭者區議會免責宣示】

推呢個